日本人眼中嘅中港融合

大陸冇香港化
但香港明顯大陸化

越境雙非幼稚園學生問題
香港嘅英語同廣東話母語教學同大陸嘅蝗語分別

雙非嘅香港身份問題

以外國人眼中睇完報導又係另一番不是滋味

根本除咗舐共嘅人之外全世界都知咩料

Btw香港人唔係覺得雨革傳唔到出國嘛？
特別日本又近